英媒：利物浦有意馬天利尼和薩卡，他們想簽下些年輕球員

據英國媒體footballinsider的消息稱，利物浦有意在今年夏天簽下兩名阿森納小將馬丁內利和薩卡。

來自利物浦的消息人士透露了紅軍今年夏天的引援思路，他們更想引進一些年輕球員來為未來做準備，而不是選擇那些已經成名的球星。 其中，馬丁內利和薩卡正是利物浦的考察對象，這兩名年輕球員在本賽季均有不錯的表現。

本賽季以來，馬丁內利已為阿森納打進10球，隊內進球數僅次於奧巴梅揚，而薩卡是槍手隊內的助攻王，他在各項賽事中已經累計送出了 8次助攻。

馬丁內利在去年夏天剛剛加盟槍手，他當時與槍手簽下了一份五年的長約，薩卡則出自於阿森納青訓營，他與球隊的合同將在明年夏天到期。 對於阿森納而言，他們可能需要為這兩名青年才俊準備更好的合同，以打消其他球隊的念頭。

利物浦我屌你老母

。

樓主利迷

我地猁中意買人關你撚事咩

留係阿仙奴有咩前途ar

去利物浦出都冇得出

樓豬食屎 出利記新聞

點都好過留喺阿仙奴等降班

吊你老尾我張伯倫一去利記捧盃捧到手軟
做人做狗自己揀

最強右閘牙叔都唔要
利狗唔識波

要薩卡做乜勁

？

利物浦有意在今年夏天簽下兩名阿森納大將奧巴美揚和托雷拉

saka先勁，係樣衰d姐。

Sor 我以為 xhaka 心諗 乜9小將

放馬天尼斯同殺卡就得

馬天尼利真心勁到仆街

都唔係樣衰啲咁簡單

比馬天尼斯同沙卡比你得唔得

位換位換羅拔臣同文尼得唔得

成日覺得saka同呢條友好似樣

篇文真係講緊saka